中共：反對台灣為港人提供庇護 引入反共分子禍害台灣民眾

國台辦：台灣香港人道援助關懷行動只會禍害台灣民眾
19.06.2020 19:50

國台辦批評台灣的陸委會公布所謂「香港人道援助關懷行動項目」，發言人朱鳳蓮指，再次暴露民進黨當局插手香港事務、破壞香港繁榮穩定的政治圖謀，為黑暴及亂港分子提供庇護並引入島內，只會繼續禍害台灣民眾。她強調，台獨港獨合流破壞一國兩制同分裂國家的圖謀絕不會得逞。

陸委會主委陳明通昨日表示，將在台港策進會下特別成立對外窗口，建立台港服務交流辦公室，下月1日營運，為港人提供赴台就學、就業、投資創業、移民定居等服務；同時在兼顧台灣安全前提下，依據既有法律及公私協力的管道，務實處理港人人道援助及關懷事宜。

ok

咁又點呀 打我阿笨

English: 敵反我擁

同印度開拖未？

台灣本身都最少有千幾萬反共份子

咁咪好
台獨勢力分子蔡英文自取滅亡
點解你要阻止？阿共你都係台獨？

台灣就係想要反共份子

關你咩事？
人地鐘意反共分子

仲以為佢地唔出聲
但今次反應咁慢既

吹咩
打台灣未

下台灣唔係支那架咩你叫佢唔做咪得囉

唔通引入親共份子呀？

佢哋都幾搞笑 用佢哋嗰套 台灣都係中國嘅姐 咁我哋去離去去都係中國姐 佢嘈條撚咩

反共基地引入反共份子有乜問題

關你撚事咩支那狗

依家係時候要團結印度同台灣一齊剿匪救港

中共最怕就係香港人同台灣人站在一起

如果中共話台灣係中國一部份,咁移居又有咩問題呢?

關你小支那咩事

又話香港同台灣都係中國一部分 咁中國人去中國住有咩問題

人地禍害台灣民眾又關你春事咩死支那狗

吹阿

咁又點呢
關你撚事

今次竟然無石頭

反共份子可以點樣危害台灣？

冇你中圈套立國安法邊有藉口咁做

台灣又唔係支那喇

屌你台灣中国執政架嘛
你拒絕咪得囉
洗乜出聲明

又話台灣係中國一部分既
點解中國仲唔做野架

反咩對
你唔係有權管理台灣咩

誰理你

1945年之後嘅中華民國台灣原本就係搞反共立國
無論國民黨 定 民進黨

台灣比港人更反共啵. 引入埋美國軍備,仲唔反共咩?
國台辦食錯屎?

係咪好嬲好嬲呢

咩叫破壞一國兩制，台灣係一個國家呀，收皮啦中共

國台辦：台灣香港人道援助關懷行動只會教壞相對比較純品嘅香港人.
去到台灣,個個都任意去摸美國軍備,仲唔學壞咩?

台灣：吓，我本身唔係反共架咩

其實唔報導出嚟就唔使嬲.
就好似印度打瓜中國43件, 中國唔報導,咁未唔使嬲囉.

中共解讀台灣係台灣省

香港人去台灣省只係回歸，ok?

共產真系on9. 人哋內政關你Q事乜

諗到諗到班中國人好嬲好嬲但係咩都做唔到個樣
戰狼外交 芝娃娃行動

係囉 台灣省喎

搬石頭 雖遠必誅

呢班人走又唔好

台灣內政，不容外國勢力說三道四

由香港市搬去台灣省有咩好嬲

出兵未

竟然冇石頭同後果自負 戰狼笠水

反共分子

佢唔似台灣最憎共產嘅咩

係都講國家分裂份子啦

等等先... 香港同台灣都係中國㗎喎
咁唔係只係國內移居，好似廣州搬去深圳咁咋嘛？

全個台灣都反共ga喎
你訓撚醒未？

關你撚事咩

唔通引入你班支那間諜好咩

應承我 成功流亡入藉海外嘅話就一定要當兵

返中國都鬧。唔撚係掛

唔係中國人去返中國嘅地方咩
無啦啦又變外國人？

台灣嘅事關大劣班生番蛋治咩

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

支支作響

快！台版國安法⋯⋯！

咁咪岩lo 唔通引入共匪呀

不過有樣嘢好得意，藍營少部份有咁上下年紀嘅支持者就算喺今時今日都認為民進黨係「臺共餘孽」所組成，而且唔認同國民黨會淪落到要舔共

其實....知唔知全世界最反共既邊度...就係台灣
台灣有反滲透法 反既就係...邊度就唔講啦
定中共承認左台灣係主權國

又話台灣省？管唔到可以學北韓炸咗國台辦

嘜台灣唔係中國一部分咩，
中國應該有權禁止格，
點解淨係反對而咩都唔做？

台灣唔係中國控制到咩？

難道台灣本來就不反共?

敵人反對即係又做對了

台獨港獨合流再加上美帝借刀，無撚得輸

下 要反對 又話台灣你既

「引入反共分子禍害台灣民眾」
佢地訓咗70年

如果大選係英文輸左，班在台手足可能直接送去大陸

台灣仲未算獨立牙？

將成個香港金融中心搬去高雄，真正高雄發大財

唔知支共驚唔驚呢

幾千枝飛彈定反共分子，禍害台灣多

關支那撚事咩

狗國黎黎去去都係呢幾句

又口交

台灣幾時先肯用番中共果套他國強烈干涉我國內政落鳩中共面

咁佢哋真係習慣控制人民
你試吓一個山東人走去湖南住
個仔無書讀㗎

出兵打台灣啦
又口交

以前台灣都比香港人入台灣籍
係時候恢復了

關你咩事？

口交

依個機構重廢過西環

開枱打緊麻雀

你準備武統台灣都四十幾年 不如開波啦

等黑暴及亂港分子搞亂台灣唔好咩？

我真心覺得世界各國應該要有一個專門對付中共嘅外交部
佢需要做嘅嘢就只係將中共鬧佢地嘅辭令全部改少少再鬧翻中共轉頭
反正中共都唔係外交㗎啦
想懶串show俾啲小粉紅睇咋嘛

英文：

台灣

反共份子對置民黨咪有利囉

國

驚呀

冇錯要教導台灣